如果呢條女約你出去參加 Blacklivesmatter 示威，你會唔會去？

正評：去
負評：唔去

唔去

手指節又肥又黑
一睇就知原本肥婆黎

約我去同佢扑野我就去

CALL G

不了 佢似係偽善撚多啲

去佢屋企

喺隔籬打野戰?

條女極少影全身
睇落好矮

佢擺明只受黑腸，同佢去有撚用咩

Why 唔戴bra

ig？

freedom 的表現

俾差佬抓一抓件衫 對奶sir出黎就可以話啲差佬非禮